<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Prospera</title>
<link>https://prospera.pt/</link>
<description>Ideias para Ganhar Dinheiro</description>
<language>pt-PT</language>
<atom:link href="https://prospera.pt/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>

 <item>
<title>Como falar de dinheiro com a sua cara-metade</title>
<link>https://prospera.pt/z/casais/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/casais/</guid>
<description>A gestão do dinheiro em casal nem sempre é uma tarefa fácil. É muitas vezes um elemento de tensão que, em alguns casos, leva mesmo ao fim do relacionamento. Mas não tem de ser assim.</description>
<pubDate>28 Apr 2022 18:50:00 +0100</pubDate>
</item>
  
<item>
<title>T6 com vista para Monsanto por 10 mil euros</title>
<link>https://prospera.pt/z/jazigos/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/jazigos/</guid>
<description> Este podia ser um anúncio de um fantástico apartamento no bairro de Campo de Ourique à venda por uma “bagatela”. Mas não é. É um dos 27 jazigos no mais emblemático cemitério de Lisboa que a autarquia se prepara para vender, e que prometem ganhos volumosos a quem estiver disposto a esperar 5 anos.</description>
<pubDate>22 Apr 2022 20:50:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Como perder dinheiro a investir em imobiliário durante uma década</title>
<link>https://prospera.pt/z/fundo-imobiliario/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/fundo-imobiliario/</guid>
<description>Os fundos imobiliários são caros, difíceis de abandonar, têm um quarto do património parado e renderam menos do que a inflação nos últimos dez anos. Há apenas uma boa opção nesta indústria.</description>
<pubDate>20 Apr 2022 14:30:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Não há almoços grátis na bolsa</title>
<link>https://prospera.pt/z/sell-in-may/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/sell-in-may/</guid>
<description>Os axiomas de mercado, como o famoso “Sell in may and go away”, prometem ganhos fáceis, mas são apenas uma ilusão na carteira dos pequenos investidores. Na bolsa, tal como na vida, mais vale ser um maratonista do que um sprinter.</description>
<pubDate>16 Apr 2022 21:45:00 +0100</pubDate>
</item>
  
<item>
<title>Crianças. Faça crescer as poupanças dos seus filhos</title>
<link>https://prospera.pt/z/filhos-poupanca/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/filhos-poupanca/</guid>
<description>Esqueça as contas de poupança para crianças e os Certificados de Aforro. Se quer dar rendimento às poupanças dos seus filhos, invista num fundo de investimento ou num fundo de poupança-reforma de ações.</description>
<pubDate>11 Apr 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
</item>
  
<item>
<title>À procura da melhor proteção contra a inflação</title>
<link>https://prospera.pt/z/inflacao/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/inflacao/</guid>
<description>Os fundos de obrigações indexadas à inflação sugerem mais-valias quando os preços dos bens e dos serviços sobem. A realidade não é tão simples: é um xadrez de expectativas.</description>
<pubDate>08 Apr 2022 08:00:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Herança. Saiba dividir o seu património após a morte</title>
<link>https://prospera.pt/z/heranca/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/heranca/</guid>
<description>A lei é clara sobre quem receberá a sua herança, embora possa decidir o destino de uma parte através de um testamento. Com alguma criatividade financeira, consegue, no entanto, orientar o futuro de todo o seu património financeiro.</description>
<pubDate>06 Apr 2022 17:10:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Comissão zero. Como não pagar nada ao banco</title>
<link>https://prospera.pt/z/comissao-zero/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/comissao-zero/</guid>
<description>Há cinco soluções para deixar de pagar comissões pela conta à ordem, pelo cartão de débito e pelas transferências bancárias. Adira para reduzir os seus encargos bancários.</description>
<pubDate>04 Apr 2022 11:46:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>3 estratégias para baixar já a prestação da casa</title>
<link>https://prospera.pt/z/baixar-prestacao/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/baixar-prestacao/</guid>
<description>Amortizar, esticar o prazo e renegociar o spread do crédito à habitação são algumas soluções que tem ao seu dispor para minimizar o impacto da subida dos juros, que está para breve.</description>
<pubDate>01 Apr 2022 10:00:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Faça uma finta às obrigações da FC Porto SAD</title>
<link>https://prospera.pt/z/fcporto/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/fcporto/</guid>
<description>Se estiver a pensar em subscrever as obrigações FC Porto SAD 2022-2025, não o faça. Além disso, se há um ano tornou-se credor da SAD portista, não aceite trocar as antigas obrigações pelas novas.</description>
<pubDate>29 Mar 2022 09:00:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Eletricidade: só há 2 tarifários que merecem a sua atenção</title>
<link>https://prospera.pt/z/tarifarios-eletricidade/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/tarifarios-eletricidade/</guid>
<description>Analisámos todas as propostas do mercado e não temos boas notícias: provavelmente está a pagar mais do que devia pela eletricidade em sua casa. Mudar de operador pode valer-lhe uma poupança superior a 1000 euros por ano.</description>
<pubDate>24 Mar 2022 09:30:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Bitcoin. Há algum motivo para valer mais do que zero?</title>
<link>https://prospera.pt/z/bitcoin/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/bitcoin/</guid>
<description>A descentralização do sistema financeiro que os criptoativos prometem é atraente, mas, antes de considerar um investimento, avalie os muitos riscos. Comece pela elevada volatilidade, pela concentração do poder de decisão, pelos sucessivos ataques informáticos e pelos altos custos de transação.</description>
<pubDate>26 Mar 2022 10:00:00 +0100</pubDate>
</item>

</channel>
</rss>
