<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Prospera</title>
<link>https://prospera.pt/</link>
<description>Ideias para Ganhar Dinheiro</description>
<language>pt-PT</language>
<atom:link href="https://prospera.pt/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>

  <item>
<title>Crianças. Faça crescer as poupanças dos seus filhos</title>
<link>https://prospera.pt/z/filhos-poupanca/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/filhos-poupanca/</guid>
<description>Esqueça as contas de poupança para crianças e os Certificados de Aforro. Se quer dar rendimento às poupanças dos seus filhos, invista num fundo de investimento ou num fundo de poupança-reforma de ações.</description>
<pubDate>11 Apr 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
</item>
  
<item>
<title>À procura da melhor proteção contra a inflação</title>
<link>https://prospera.pt/z/inflacao/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/inflacao/</guid>
<description>Os fundos de obrigações indexadas à inflação sugerem mais-valias quando os preços dos bens e dos serviços sobem. A realidade não é tão simples: é um xadrez de expectativas.</description>
<pubDate>08 Apr 2022 08:00:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Herança. Saiba dividir o seu património após a morte</title>
<link>https://prospera.pt/z/heranca/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/heranca/</guid>
<description>A lei é clara sobre quem receberá a sua herança, embora possa decidir o destino de uma parte através de um testamento. Com alguma criatividade financeira, consegue, no entanto, orientar o futuro de todo o seu património financeiro.</description>
<pubDate>06 Apr 2022 17:10:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Comissão zero. Como não pagar nada ao banco</title>
<link>https://prospera.pt/z/comissao-zero/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/comissao-zero/</guid>
<description>Há cinco soluções para deixar de pagar comissões pela conta à ordem, pelo cartão de débito e pelas transferências bancárias. Adira para reduzir os seus encargos bancários.</description>
<pubDate>04 Apr 2022 11:46:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>3 estratégias para baixar já a prestação da casa</title>
<link>https://prospera.pt/z/baixar-prestacao/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/baixar-prestacao/</guid>
<description>Amortizar, esticar o prazo e renegociar o spread do crédito à habitação são algumas soluções que tem ao seu dispor para minimizar o impacto da subida dos juros, que está para breve.</description>
<pubDate>01 Apr 2022 10:00:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Faça uma finta às obrigações da FC Porto SAD</title>
<link>https://prospera.pt/z/fcporto/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/fcporto/</guid>
<description>Se estiver a pensar em subscrever as obrigações FC Porto SAD 2022-2025, não o faça. Além disso, se há um ano tornou-se credor da SAD portista, não aceite trocar as antigas obrigações pelas novas.</description>
<pubDate>29 Mar 2022 09:00:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Eletricidade: só há 2 tarifários que merecem a sua atenção</title>
<link>https://prospera.pt/z/tarifarios-eletricidade/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/tarifarios-eletricidade/</guid>
<description>Analisámos todas as propostas do mercado e não temos boas notícias: provavelmente está a pagar mais do que devia pela eletricidade em sua casa. Mudar de operador pode valer-lhe uma poupança superior a 1000 euros por ano.</description>
<pubDate>24 Mar 2022 09:30:00 +0100</pubDate>
</item>

<item>
<title>Bitcoin. Há algum motivo para valer mais do que zero?</title>
<link>https://prospera.pt/z/bitcoin/</link>
<guid>https://prospera.pt/z/bitcoin/</guid>
<description>A descentralização do sistema financeiro que os criptoativos prometem é atraente, mas, antes de considerar um investimento, avalie os muitos riscos. Comece pela elevada volatilidade, pela concentração do poder de decisão, pelos sucessivos ataques informáticos e pelos altos custos de transação.</description>
<pubDate>26 Mar 2022 10:00:00 +0100</pubDate>
</item>

</channel>
</rss>
